\beginsong{No has nacido amigo para estar triste}[by={Gladys Garcete}] % TODO: revisar
\beginchorus
\[D]No has nacido a\[D7]migo
para estar \[G]triste,
la, ra, la, ra, la,
\[A]aunque llueva en tu cora\[D]zón,
la, ra, la, {\[Dsus9]la, ra,} {\[D]la, ra}. \rep{2}
\endchorus
\beginverse
\[D]Todos tenemos
\[G]una estrella,
\[A]una estrella
\[D]de luz blanca. \rep{2}
\endverse
\beginverse
\[D]Si tu alma suena
\[G]es que quiere,
\[A]es que quiere
\[D]mucho a Dios. \rep{2}
\endverse
\endsong